# Bludiště na AF24
## Zapojení
### RPM regulátor
čtyřžíla:
- PWM - žlutá
- IN1 - červená
- IN2 - modrá
- STBY/GND - černá

### Ovládání
XT90:
- CHECK - tmavě modrá
- GND - bílá
- D1 - červená
- D2 - světle modrá

světle modrý dolů
tmavě modrý check
bílý gnd



čtyřžíla:
- CHECK - žlutá
- GND - černá
- D1 - červená
- D2 - modrá



POT_R - A1
POT_L - A0

14 -> A4 => 18
15 -> A5 => 19

minus je vlevo kabely směrem ke mně - nahoře je modrá

